# Commands : https://angular.io/cli/generate
## Créer le projet 
- ng new nom-du-projet (choisir avec routing et scss)

## Lancer le serveur
- ng serve
- ng serve --open (pour que le projet se lance direct dans notre navigateur favoris)
- ng s --o (la version flemmard)

## Pour créer un composant
- ng generate component eventuel-chemin/nom-du-component
- ng g c eventuel-chemin/nom-du-component (la version flemme)

## Pour créer un module
- ng generate module nom-du-module
- ng g m nom-du-module
- ng g m nom-du-module --routing (ajoute un routing au module)
- ng g c nom-du-composant -m nom-du-module (ajoute un composant en plus du module, attention pas de routing)

## Pour créer un service
- ng generate service nom-du-service
- ng g s nom-du-service

## Pour créer un intercepteur
- ng generate interceptor nom-interceptor
- ng g interceptor nom-interceptor
- (Attention à ne pas utiliser ng g i nom-interceptor -> créera une interface)
